巴西總統:獲美國取消加徵鋼鋁關稅

巴西總統:獲美國取消加徵鋼鋁關稅

巴西總統博爾索納羅(Jair Bolsonaro)表示，與美國總統特朗普通電，談了15分鐘，並說服了特朗普取消對巴西鋼鋁產品加徵關稅。

特朗普在社交媒體帖文指，雙方交談愉快，並就貿易等多個議題作討論，但未有提及關稅安排。

特朗普在本月初宣布，恢復對巴西和阿根廷進口鋼鋁加徵關稅，懲罰兩國操控貨幣貶值，損害美國農民利益。

聯手打尻中共啦唔撚該